{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009542",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 CNC Hotel"
    },
    "text": "あなたに安養近くの宿を紹介します。この宿は計41の客室があり、周辺には1号線安養駅が位置しています。この宿は韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。客室内にはパソコンがなく、代わりにottサービスのネットフリックスとティービングをご利用いただけます。ビジネス業務には2階ラウンジのビジネスコーナーをご利用いただけます。客室は浴槽の有無と喫煙有無によって区分され、退室時間を教えていただければ適切な客室に割り当てられます。客室番号はランダムで割り当てられ、写真と異なる部屋が割り当てられることがあります。退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。この宿は専門業者を通じて客室全体の防疫を行っており、手の消毒剤を利用して個人の健康を維持することができます。物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。客室はWi-Fiが提供されており、全客室でネットフリックスをご利用いただけます。プライベートルームの予約は現地または銀行振込で行われ、予約の変更は可能ですが、キャンセルはできません。禁煙室と喫煙室が分かれて運営されており、喫煙の有無をフロントでお聞きください。ホテル内には2階に位置するラーメンバーが運営されており、駐車は1部屋につき1台のみ可能です。未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室が可能です。騒音に対する注意と協力をお願いし、詳細な住所は京畿道安養市万安区安養路324番キル12です。レビューを作成するとヤノルジャポイントを貯めることができますので、多くのレビュー作成をお願いします。全般的にきれいで静かな雰囲気で、値段に比べて満足できる宿です。掃除の調子はいいですが、匂いが少しするのが残念だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何号線に位置していますか？",
            "answer": "この宿は1号線安養駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはパソコンがありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内にはパソコンはありません。代わりにottサービスのネットフリックスとティービングをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネス業務にはどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "ビジネス業務には2階ラウンジのビジネスコーナーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように区分されていますか？",
            "answer": "客室は浴槽の有無と喫煙有無によって区分されます。退室時間を教えていただければ適切な客室に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号はランダムで割り当てられ、写真と異なる部屋が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "この宿は専門業者を通じて客室全体の防疫を行っており、手の消毒剤を利用して個人の健康を維持することができます。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損、汚染時にはどのような対応がされますか？",
            "answer": "物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室はWi-Fiが提供されており、全客室でネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プライベートルームの予約はどのように行いますか？",
            "answer": "プライベートルームの予約は現地または銀行振込で行われ、予約の変更は可能ですが、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙室と禁煙室は分かれていますか？",
            "answer": "はい、喫煙室と禁煙室が分かれて運営されており、喫煙の有無をフロントでお聞きください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何の施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には2階に位置するラーメンバーが運営されており、駐車は1部屋につき1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊に制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "詳細な住所は何ですか？",
            "answer": "詳細な住所は京畿道安養市万安区安養路324番キル12です。"
        },
        {
            "question": "レビューを作成すると何がもらえますか？",
            "answer": "レビューを作成するとヤノルジャポイントを貯めることができますので、多くのレビュー作成をお願いします。"
        },
        {
            "question": "この宿の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "全般的にきれいで静かな雰囲気で、値段に比べて満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "掃除の調子はどうですか？",
            "answer": "掃除の調子はいいですが、匂いが少しするのが残念だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 830
    }
}